劉業成任期完結 謝振中：沒需要延長

好期待新上任既「一哥」有咩做化啦！怕唔怕被清算呢？

REF
劉業成任期完結 謝振中：沒需要延長

「一哥」下月中榮休不辦警總歡送會 鄧炳強接棒